警察做野咁辛苦，你地有無試過打任何一個電話去關心佢地?

最近警察OT咁辛苦

點解大家唔打電話，或者WhatsApp慰問下佢地

連地址都有埋，可以考慮埋寄信同送包裹比佢地

慰問辛勞既警察

10連開始

9

8
寄下小禮物咁

7

6

無人想關心

5

做警察咁辛苦

4
又話要幫白警

3
連慰問都做唔到點幫

2

1
第一次十連

你地班人無人性

D post極速沉底

果然唔做標題撚無人覆

唔知D禮物會唔會突然爆開呢?

爆炸盒夠哂誠意

打電話太麻煩
千其唔好咁樣玩人電話